有無人收到CIE ICM/MSC OFFER？

利申CIE親生仔 cgpa2.97 到依家未有offer有啲驚 UGC無望 只好上返CIE
有識nds fd gpa 2.6已經收左media & social commu offer仲要交埋留位費 我咩都冇

d

等下，唔驚。

我仲以為MSC係Master of Science

啱啱打電話嚟話下星期interview
就係報咗ICM同MSC
但係聽唔清係邊一科in
等緊佢個confirm email

利申非親生仔 cgpa 2.78

我諗佢只係順手in下？覺得冇望

佢打俾你話interview？
咁點解我2.97都冇in

2.78點會冇望CIE wor

通常2.6以上都會有得in
收唔收就睇你表現
有fd2.8左右入到
cie親生仔係易入啲
其他難講，話曬出bu 證書

我2.97 in都冇 好奇怪

Ugc指BU 定CIE?

你大約係幾時交form呀

我淨係報咗CIE 其他唔知報咩好

me too但係依家冇消息好驚 因為有其他fd gpa低過我都攞左offer

我舊年11月就交左
cie 親生仔有個咩fast track 通道本質上讓你優先申請
我仲以為會快d派offer 點知今年1月出左waiting list 到依家都冇update

我三月尾先交
會唔會係你已經收到Offer？
因為我聽係cie讀嘅fd講 親生仔基本上可以唔使in直接俾Offer

冇一直waiting list 打過好多次電話上去都係要我等

BU
CIE係self fund

其實self fund CIE year 3係咪有錢就讀得唔睇gpa?

聽說係
所以我先奇怪點解我冇offer
都係為左張cert

聽聞而家CIE 畢業cert會有CIE字樣， 巴打有咩打算？

我都見到有人咁講
但睇cie網站上仍然寫住浸大頒授學歷

唔洗驚

ICM收分低，2.9X入硬
MSC就難講啲

利申：朋友係CIE人

收到cwftnm同icm 棄咗cwftnm 拎咗icm 樓主加油 岀年見

絲打gpa幾多

cccu 2.71 所以唔洗驚

你有冇ielts同ps? 我咩都冇

無呀 乜都無 dse都無33222嗰隻 所以唔洗擔心

樓主其實想入邊科多 有冇機做同學

想去ICM今日又sd左email去問 仲叫我等

我係1月9號報名
3月17打俾我
3月20 interview
3月26收offer架囉

就驚waiting list太耐漏左我

！！ 可唔可以話俾我知interview會問啲咩

我都係cccu喎 會唔會係同學

其實waiting list啫係點 我唔見自己有入過waiting list嘅

唔洗擔心嘅學店 有錢就收架啦

自介 加一條問題 嗰陣佢問我武肺嘅政府防疫宣傳有邊條最深刻你覺得個效果最好

絲打咩科先 我唔係讀management科架

我都唔係啊我讀language

我仲未收到佢叫我面試嗰封email
剩係得電話

有冇可能佢打比我電話我冇接到

親生仔其實過3係直出offer
2.x 或者你太遲報就未必
利申 CIE grad, 比佢呃多萬五蚊留位費🙂

咁唔識喇 我讀media

我係報嘅fast track 舊年11月 報名嗰時只有2.82 之後sem3出左2.97 我update左cgpa都係冇消息

屌柒佢啦😂fast track咁撚慢

唔知係咪因為fast track唔洗交申請費 所以反而慢

咁搞笑😂😂😂你身邊啲人呢？

其實MSC定ICM好啲

比我低嗰d都有收 但唔係傳理科
有fd話我這種高不成低不就嘅gpa會遲派offer 因為佢驚你收左唔讀 😂on9

icm偏pr 廣告多d

咁即係icm會熱門啲？

push

樓主仲未有消息？ 真係問下office好喎

我打左好多次都係叫我等

你有冇講到明知道有人唔係fast track已經收咗

我20/3 interview ICM
26/3 已經收到conditional offer
利申：非親生仔

講左

巴打gpa幾多 有無ielts?

gpa 2.8x 無ielts

巴打決定咗讀icm定係淨係後備

想行Commercial 就icm
想行新聞/ Operation 就msc

幾年前grad

push
有冇親生仔收到offer

成班後門都讀唔掂既CIE仔又想扮Bu grad

係啦係啦知你好撚勁

pish

MSC

我係4月29日截個round 報，報咗CW同ICM
CW無in過已經直接派offer
5月中左右就收到ICM interview，in完幾日後就收到offer了
利申，BU HD仔，CGPA 2.6X

樓主有offer未？
我見申請CIE嘅登入系統，近期成日出問題

利申：同樣報咗MSC & ICM，CCCU ASSO女

ICM in咗（in時係grp，一開始就問GPA）
MSC 唔洗in
（可能本身讀類似嘅科目，利申CCCU CIMP)

兩科都有offer
但簡咗 MSC